其實車衝紅燈有冇得告？

成日見到有啲車衝紅燈 勁撚危險
搞到我而家要等車停定左先敢過馬路
其實有冇得告？

尤其是小巴同私家車

你拍得切片就告得入